頭文字D有無人覺得啟介最後已經超越咗拓海？

project d啟介嘅對手全部都係揸gtr，evolution等4WD跑車，最後一戰仲要對住部日本4大跑車之一nsx，仲要輕鬆取勝，反而拓海最後對住部垃圾86都贏得咁辛苦

ps：部nsx真係好撚型

渣勁車通常廢人

神之腳明顯玩讓賽,
set條對自己好不利嘅下山賽出黎

拓海掉返轉黎揸fd對啓介打贏嘅對手贏唔贏到？

咁計拓海對神之手其實已經輸咗啦

想睇文太vs神之手

文太係神之手腳

文太過灣唔洗用手手係要黎點煙架